Awwinorme koggokonna kohtus sel 10mal Weebruaril 1853 Aastal astus ette Tomas Tomik ja hakkas waddile metsawahhist siis on temma omma hea mele polest lubbanud Jaan Jure issa Maddisse toita mis tunnistawad Koggokonna kohto mehhed.
Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson XXX
